其實係咪人人都可能喺某一刻會產生邪惡既想法

見到把刀放喺台面，又有人喺隔離，腦海突然就會出現自己用刀捅人既情景。雖然知道唔好去掂把刀，亦都冇咁做，但當察覺到自己有咁既能力既一刻，就不自覺覺得好驚

反而調返轉
會諗嗰個人會唔會拎起把刀桶死我

樓主絲黎? 係既話想同你黎返Q打返場友誼波
緊火

關咩事